希望連仔參考下 《突然都會講中文，拆解中國Twitter網軍的行為模式》

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

快過麗搖

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

你就想

bot 黎

人手加油